就算全港罷工，一樣唔會封關

過去大半年，政權已經表達得好清晰：政權任何情況都唔會讓步

而家唔返工只係避免更大規模嘅傳染

唔返工係保命，佢咪唔好封囉，全港點都要停頓

係晨早送左中

仲好

醫護罷工，民意企洒醫護個面，政府玩唔起

但至少令支那感染者無咗衝關香港求醫嘅誘因，保護更多香港人，要醫嘅就躝返去武漢、北京醫

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

可以示範比藍絲睇，政府幾無人性。

獨裁政府玩得起

極權唔需要民意，佢地靠槍彈

而家免費醫

迫人返工

收皮啦，咩情況都唔會讓步？

死五毛想散播失敗主義

收皮啦死5毛，已經有真普選、獨立調查警暴呀嘛，俾啲掌聲自己啦

關口抗爭，等黑警放TG守住關口，增加黑警中愛國肺炎機會。

仲好 冇哂醫生護士 班支那入香港醫院等死啦

區區開花都唔肯講句撤回，港共會搞地方主義去封關得罪中共？
攬炒

If you want it to be done well, you must do it yourself.

If you have a car, go block the road when the time comes.

Mr. Siu:
緊急呼籲！香港人救自己！未來將一日感染20萬人？！〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-28

咁耐，制度撚依然不願面對

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

但擺工，可以，亦係最有效防止病毒傳開去既途徑

簡單啲講，返工，會死人架

其實有冇黎明行動都一樣，香港人怕病毒多過塞車

十號波後交通癱瘓，香港人早啲出門，行路返工

肺炎傳入香港，香港人寧願唔返工匿埋屋企，唔敢搭集體運輸工具

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權